［第一次］去東京Disney land 定sea好？

Land :
有Disney氣氛啲
上網睇啲人話拎fp都排到仆街 設施舊

Sea:
開送時間長啲 冇咁多人去玩得多啲
Disney氣氛冇咁好

2女 閒日去 冇特別話想玩邊樣機動遊戲

究竟去邊個好啲 或者有咩遊戲必玩？

正評去land
負評去sea

Sea 開放時間短啲
自膠

land好多野同香港個個一樣

Sea

Sea 有冇咩係必玩架？

去舊果邊

留名 想問下係咪官網上網訂? 入面食野係咪好貴? 應該會去sea

去SEA 啦! 既然係第一次去的話，感覺應該新鮮好x 多的。

我上網跟旅行社個啲買e ticket
到時直接嘟個QR code入

一月頭啱啱去完sea,klook買飛
Toy story真係必玩，出面影相又靚